\cvsection{Experiência Profissional}
\begin{cventries}
    \cventry
    {Diretor}
    {Diretoria Central de Transparência Ativa / CGE}
    {Belo Horizonte, Brasil}
    {Abr. 2019 - Atualmente}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Gerenciamento do Portal da Transparência do Poder Executivo.}
        \item {Gerenciamento do Portal de Dados Abertos do Poder Executivo.}
      \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Assessor}
    {Superintendência de Planejamento e Programação Orçamentária / SEPLAG}
    {Belo Horizonte, Brasil}
    {Set. 2017 - Abr. 2019}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Coordenação de projetos de desenvolvimento e aprimoramento de plataformas para análise de dados orçamentários.}
        \item {Coordenação de iniciativas de gestão do conhecimento e capacitação relacionadas a ferramentas computacionais.}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Analista}
    {Diretoria de Gestão Fiscal - SEPLAG}
    {Belo Horizonte, Brasil}
    {Jan. 2011 - Set. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Elaboração do Anexo de Metas Fiscais, documento legal que estabelece um cenário fiscal de médio prazo}
        \item {Elaboração dos demonstrativos consolidados do Orçamento Estadual}
        \item {Previsão de receitas e despesas.}
        \item {Monitoramento de indicadores fiscais.}
        \item {Análise de cenário para a trajetória de variáveis fiscais.}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Estagiário}
    {Fundação João Pinheiro}
    {Belo Horizonte, Brasil}
    {Dez. 2008 - Out. 2009}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Cálculo dos coeficientes utilizados para distribuição do ICMS arrecadado pelo Estado e transferido aos Municípios.}
        \item {Participação no processo de elaboração do Índice Mineiro de Responsabilidade Social (IMRS) na dimensão Finanças Municipais.}
      \end{cvitems}
    }  
\end{cventries}
